sim卡插router收得好差

之前搬去村屋 寬頻得pccw
但已經無曬線 唯有買張sim卡插router做wifi
4G 無限任用
果陣都收得好好

後尾搬左去市中心 就收得2格
手機連個router 睇1080p都唔太load到
但張卡插番落電話 又收番爆格
Router用緊TP link
有無知點解
唔該曬

你個router壞壞地

你應該插張sim落電話試下收到幾多格，咩速度再睇下係咪router問題

用netgear 4G router!

你答左自己個問題係邊啦用tp link

樓上咁多條廢堆懶醒 乜都入TPlink數
好明題搬左入市區干擾大 網絡資源同附近既人share左

唔轉用光纖？

咁咪又係Tplink問題

一個閪每次屌得兩秒，100個人輪流屌同兩個人輪流屌，邊個會屌得多啲，小學雞都知啦，關條撚唔夠粗咩事

你邊樣野收2格先
WiFi / 4G

1080p bandwidth 要求都唔細架

市區雞多啲喎,唔通郊區得一隻雞市區又得一隻咩？

reboot吓隻router, 試吓轉吓其他channel睇睇啦. 會唔會爆咗data鎖速呀?

試過晒全部台未？
收得差唔出奇。

村屋 > 市中心 ? 邊區 ?

請問你地4g卡插router用黎打機既話順唔順?（ps4,pc)
用年卡？幾耐用完一張年卡？

一樓一服務，點知隔離隻雞多唔多生意，你邊橦樓就搵邊隻雞，按人口比例你接生意都多過郊區雞啦

因為張4.5G 無限簽左2年約
宜家用左半年左右

個plan係加左錢全速無限用
好似本身15gb 但之後都係全速任用
但會sd email叫我用少d

乜tp link好廢？但買果陣個sales話無分別 係睇張卡

即係解決唔到？因為係個台既問題
但插落電話都用得快

你test case 應該係router 插電腦做speed test
之後張卡插電話做speed test 黎比較

你望下隻tp 行cat 幾，呢個就係價錢上反映到，
我同張卡同位置手機去到200m,但隻asus 得100m 左右

都要你個台本身訊號好先得㗎

半年前都係煩擾左呢個問題，後尾搞到光纖。我屋企多人有幾張電話卡（放落去Wi-Fi蛋for電腦）都寧願擺喺度或者用多部電話。SIM card 上網真係同光纖無得比。衰啲講公道月尾想睇下Netflix都唔得，咁樣仲有咩意思

Tp link😂